紐時：中國拒絕交出H7N9病毒樣本

〔即時新聞／綜合報導〕H7N9禽流感去年在中國爆發嚴重疫情，美媒昨日揭露，中國至今一直不願依循世界衛生組織（WHO）規則，交出H7N9禽流感病毒的樣本，供醫學專家研究疫苗與治療方法。

根據《紐約時報》報導，自去年中國爆發H7N9禽流感疫情至今1年多以來，美國政府官員與研究機構一直向中國要求H7N9禽流感的病毒樣本，用以研發疫苗與治療方法，根據世界衛生組織的規定，中國也應該「及時」提供病毒樣本至指定研究中心。

但中國拒絕提供病毒樣本，而隨著中美貿易戰越演越烈，醫學專家相當憂心未來這些醫療資訊會更加難以交流，哈佛醫學院傳染病專家卡拉漢（Michael Callahan）博士也表示，這個情況「不能與鋼鋁、大豆短缺類比」，「病毒很有可能在幾天內就感染全球」。

H7N9禽流感2013年於中國爆發，有高達40%的感染者因此死亡，專家們認為，下1個全球大流行的流感，相當有可能是H7N9禽流感病毒，但由於中國的不合作，不少研究機構都只能依靠極少的台灣、香港的案例進行研究。

強行淨化中國啦

中國＝新納粹
H7N9＝新型化武

厲害了 我的國 想攬炒？

14億死完7成後都多過其他國家死3成， 而支那根本當人民係畜牲唔會理

地球毒瘤

厲害了 我的世衛

另類支爆

將蝗國驅逐出去啦 順便驅逐埋聯合國五常席位

滅絕人類

支那狗玩生化武器. 美帝係咪可以出兵.

又贏

直接核清洗啦

世衛阿頭呢？

分分鐘係支那製造出黎
緊係唔交啦

咁似明末

非典又隱瞞
而家有料又唔交
你死好啦，咪撚害人啦

贏國又想點撚樣呀

秘密武器

派幾多踩港五毛都冇用
點踩都唔會賤得過佢

中國幾乎個個朝代末年也有疫症 自古至今也冇做好公共衛生

人類公敵

但由於中國的不合作，不少研究機構都只能依靠極少的台灣、香港的案例進行研究。

做乜搵台灣呀?你WHO唔係唔承認人地，連旁觀都唔得既咩？

生化武器

冇計啦 明末先有細菌學
不過中國過咗4500年都唔重視衛生就真既

贏到傻撚咗？

獨市黑心疫苗攻略

生化武器既野...

支爆近了

低端人口當係自然淘汰減輕對福利系統沈重壓力

美國冇理由唔知中共根本就係想統治世界

其實全中國大小街市
是但一個豬檔都買到H7N9樣本

國家機密

乜你覺得大陸豬檔賣既係真豬肉咩

中國持有大量病毒樣本 對美國人民造成威脅

中國或會成最大贏家

出兵打鳩中國啦，一句h7n9係大殺傷力武器

中立啲講...
美國拎左病毒樣本真心諗住拎黎救人！？

有冇腦 依家隻新病係你到爆，我唔拎定啲資料諗解決方法，爆到黎我到未仆街

中國唔交原因係咩

中國根本唔洗守規舉

你估係支那咩
疫苗都拎黎玩
最多咪賣貴D俾支那

其實唔交病毒嘅原因係咩？
交咗佢都冇蝕底㗎喎

貿易戰籌碼

咪以為加句中立啲講就好中立啦

中共：等冚球鏟啦

分分鍾係用黎控制人口 唔係咩病毒 緊係唔交啦

沒事兒，沒事兒！

呢句真係笑死人

你條岸鳩大陸閪，話明世衛，世界上唔只係得你個邪惡共匪國同美帝

連非洲嘅國家都歧視你啲柒頭，去到邊到比人趕，係中國都被當係狗，去俄羅斯比光頭黨追住嚟打，去法國只搶大陸閪錢，德國更加唔比你啲傻西入境

正一傻尻

向全世界發動人海戰術, 一向係我國既強項

入世衛拎著數
但係又唔合作
其實係咪應該即刻踢走呢

屌你正呀喂

經武器化嘅吸入性炭疽孢子已經過時

人海戰術x病毒

支那一直用呢個黎做生化武器

點可以比美帝？
一定要自己搵多d支那狗試真d病毒先得

一定啦
到時就要全球科學家幫手搞返掂個地球

又話香港同台灣係中玉
又過中玉唔畀料
又話香港台灣畀料
好撚混亂

呢d真係可以大條道理炸鳩你. 危害全人類

洋鬼子識唔識咩叫保護知識產權

陷球剷

無事嘅！
瘟疫豬都食唔死人啦，
區區雞流感點會打敗贏國
土共依家拎啲百姓做定人體實驗，
待他日幫支那賤畜隻隻都有抗體，
美帝重唔死

2025中國製造

新化武

venom

即係話台灣、香港唔係中國啦！
口交部幾時出嚟譴責？

支國洗驚咩，一旦發生爆發最多咪大規模坑殺病人，唔洗交出樣板俾世衛。。

支那跟本世界公敵, 乜柒威都要拿到盡, 但乜Q都唔合作.

交左出離咪比人知係化武

化武

佢想傳染美國咪唔合作囉，咁簡單

比埋你假藥廠0米摺哂點夠＄買棲?

想自己開發藥，整好之後周圍播毒，等全世界都要幫佢買藥?

無事兒

想自己開發疫苗, 申請專利,
但技術水平差, 成年都做唔到疫苗, 咪拖延唔交
完成開發, 申請埋專利, 自然會交

解釋合理

可能想自煮燃發生化武器對付美國

好想知你打呢句野之前有冇用下個腦

遲下好似SARS咁搵香港試藥

中立D講

中國唔好嘅嘢一定要會拉埋美國又點點點嚟講

個條五毛黎. 一早BLOCK柒左.

咁多正皮？
羊群連燈仔

9唔撚搭8

世界貿易組織
世界衛生組織
巴黎氣候協定

想自己霸住 然後俾自己d藥廠發大達

共乜春吖 改名啦中共

大陸通街都係樣本啦

香港又要經歷沙士？

智障用下腦啦 死蠢 不撚知所謂, 憨撚鳩鳩鳩臭化狗

消滅低端人口

食屎啦 共狗

臺灣大愛派人出國醫愛滋花柳就無得入世衛
支那成日製造人道危機 負進度就響世衛度r春袋

不如執撚埋個聯合國算啦

賤到想死咁啲人

乜野中立,中国立場呀?
呢個世界唔係得貴支vs美國，唔撚係UC世界咁日日聯邦對自護
返去玩we7抖陰啦,大愛支病人